洛杉磯本週六（8月17日）有支持香港活動

朋友剛剛從美國發來消息，本週六舉辦活動聲援香港：
Slow March Protest Against Hong Kong Police Brutality

地點：3rd Street, Santa Monica
時間：2019年8月17日星期六 14:00 – PDT 16:00